{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043207",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "낙동강오리알 본점"
    },
    "text": "釜山広域市江西区上徳路35-1に位置する韓国料理店は香ばしい鴨の塩焼きで有名です。 この韓国料理店は2階建てですっきりとした雰囲気を持っており、様々な鴨料理が用意されています。 鴨の塩焼きは粗塩をかけて焼いて食べる方式で、多くの人に愛されている人気メニューです。 韓国料理店は毎日11:00から21:00まで営業しており、祝日当日を除くすべての日にはお客様をお迎えします。 メニューとしては鴨コース、鴨タン、塩焼き、味付け鴨焼き、きのこプルゴギ、鴨骨スープ、鴨肉の水炊き、漆入り鴨肉の水炊き、硫黄鴨肉の煮付け、鴨肉と海鮮の保養スープなどがあり、それぞれの価格は30,000ウォンから50,000ウォンまで様々です。 この韓国料理店は美味しい鴨料理とリラックスした雰囲気で多くの人が訪れる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国料理店の名前は何ですか？",
            "answer": "この韓国料理店の名前は不明です。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この韓国料理店の営業時間は11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "この韓国料理店の人気メニューは香ばしい鴨の塩焼きです。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の場所はどこですか？",
            "answer": "この韓国料理店の場所は釜山広域市江西区上徳路35-1です。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "この韓国料理店の価格帯は30,000ウォンから50,000ウォンまで様々です。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "この韓国料理店の特徴的な料理は鴨の塩焼きです。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "この韓国料理店は2階建てで、すっきりとした雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店は祝日にも営業していますか？",
            "answer": "はい、この韓国料理店は祝日当日を除くすべての日に営業しています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の他のメニューには何がありますか？",
            "answer": "この韓国料理店の他のメニューには鴨コース、鴨タン、塩焼き、味付け鴨焼き、きのこプルゴギ、鴨骨スープ、鴨肉の水炊き、漆入り鴨肉の水炊き、硫黄鴨肉の煮付け、鴨肉と海鮮の保養スープなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店は美味しいと評判ですか？",
            "answer": "はい、この韓国料理店は美味しい鴨料理とリラックスした雰囲気で多くの人に評判です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 412
    }
}